噪音污染

望望下就覺得
有時 講緊嘅係有時
甚至分唔清灰暗嘅焦慮同無盡頭嘅積極明媚邊個真實啲
生花得意

尊嚴在於思想
對望落0吸引咁的人完全無好感咗先
但僅得個外表卻無趣無知的同樣令人生厭
好似賣魚檔嗰啲灘碎冰上死氣沉沉的海魚
量大而廉價 令人作嘔
講緊嘅係連做朋友都唔想完全唔想接觸依類人
當然對方都可以咁樣諗我 無咩大不了

你咪條死魚？

好想做廢青 射波好爽
好撚想做廢青
咁辛苦為咩 唔知有咩為
自己一個唔理人好爽 唔使煩
唔使諗撚多咗 唔使諗過度過先講
唔使理人感受去做去講至爽
唔想要朋友 唔想煩
少少就亂諗嘅人唔使要朋友
朋友好好 但唔想煩
唔想煩到人 唔通我24小時秒秒諗咩都打去講都send去
唔想覺得俾人個問題係自己 唔講就好 但唔講又唔得
依度先好 重點係快 手速快 多謝手指同
有qqicon用... 又吹我唔漲
首先起碼打唔到我先
同埋谷住谷住出唔到 睇到都覺爽
現實無 個個都虛偽 心嗰句唔會兜兜口面講
尤其是你唔 就更加多人黐你r著數
見識過就知無個好 個個都利益
事實就係咁 16歲就看破紅塵
做毒撚先啱我 mi埋一嚿先啱我
完全唔想溝通 好煩 一分鐘都俾多
個個發言都有限時就至好
諗起你嘅時間夠 想講嘢等下一round好好笑

打左㡬耐

消化緊你講咩，太深了。你讀哲學嫁？

[size=2]講起哲學
嗰日睇到2014

Série L :
- Les œuvres d'art éduquent-elles notre perception ?
- Doit-on tout faire pour être heureux ?

Série ES :
- Suffit-il d'avoir le choix pour être libre ?
- Pourquoi chercher à se connaître soi-même ?

Série S :
- Vivons-nous pour être heureux ?
- L'artiste est-il maître de son œuvre ?

理科卷難撚到...原來依啲叫理科....有問題.....[/size]

屌你老母點解咁對我

好似搵到
左邊：人類存在嘅最終價值 就係證明曾經存在過
所謂燕過留聲人過lm
右邊：無價值 一切都係虛無 赤條條來去無牽掛
左邊：符合人性生活 未必真係會咁做或者只係短暫諗法

打緊交好想send出去

岩岩成個癲婆自己喺home唱卡拉屋企就見到呢個pist

住我樓上下真係好慘

我睇唔起人 成日

好快

我讀神學...

逼住覆屌咗你先

屌sorly lor太多閒雜人

sorry...太深奧真係唔識，又或者有冇d岩初學者睇，介紹下

帽嘈

好撚柒打錯code之後見到上升返上嚟

三隻小豬？？？

錫我

咩code

Muah

[size2]

E d好似易學難精

我依家唔要

到頭來咪又係咁
香港都收皮啦

食屎啦你

我以為你專登

唔食你

絕交

唔係。。屌好撚柒
次次都係delete咗費事再撳就打 次次都打錯
明明以前喺tumblr自己打code整layout都叫有一手

小器..

連仔專登玩你 喺你post之前改你dcode

試過preview無事一post就出事係咩回事

佢針對你

同我諗法一樣
自己一個做乜都得 唔洗交代唔洗講野 想去邊就去邊
成日有一刻都想失蹤 冇人搵倒我
但出到黎 識人好過識字
冇得唔同人溝通 好煩

我滿足唔到佢...

係... 好撚爽
有失蹤癖唔想俾人搵到好撚煩
覺得搵親自己都無好嘢

傻子...我

有無交低身後事畀你

冇嗰屎唔熟

晚安台主！今晚有咩搞作

嚇親我= = 然後笑咗

... 我唔係台主

好撚衰

點解你會知

小din 咁邊樣舒服啲

其實我唔知你地講先知

秒秒都唔同 好快又安慰返自己㗎喎所以都覺得朋友要嚟廢 屌少我陣已經開心

都唔知佢改個名send畀第個

真心 上黎圍爐好過同朋友傾 唔想煩到人

8.....

但大部份時間連爐都唔想圍只係想靜靜哋自己發吓癲
但一有on9仔屌我又忍唔住鬧返轉頭
你覺得我係咪天生嘅鬥士

咩撚嘢8

898呀屌
8....我

海姐

佢唔見了...

可能條仔發現佢上連登發姣鎖起咗
屌車頭咪撚moon post

佢推你舊po 佢又發情？

條友唔係有女咩

tag乜畀我相認
利申返無話畀16歲知
因為一出聲就滅埋口 人都係自私會驚

試吓睇拎
你呢

睇咗 有咩想講
我夠驚但驚唔得咁多如果發生喺我身上/身邊人

相認

可以點講

相咩認

唔知。。。起碼搵毛ee 開post先無死掛。。

我個腦諗動容 手打從容 係點解